[887]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(241)就黎GB

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

鎮POST之片 (重點係0:48)

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

咩叫GB？

新po留名

GoodBye
即係完結打歌期

推呀推讓這post推之第1頁留名

活動期完結

查看 @kazucapri2006 的推文：
原來呢段嘢好多嘢睇 睇咗好多次
(要用手機睇)

[887]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(240)櫻讌是永恒CP

1.中字

2.琴日MCD

3.好彩冇放棄
#Yena: When I was younger, I was diagnosed with lymphoma childhood cancer so I was really sick to the extent that even the hospital told (my parents) to give up. Due to family circumstances and hospital bills, my parents sold kimbap everyday early in the morning.
#IZONE #아이즈원

4.

5.20號同27號嘅AKBINGO會有no way man

6.南巴repo

7.櫻花樹下下個星期同下下個星期收咗皮啦屌
2018年11月16日
11月２１日分、２８日分に関してのお知らせ～
#さくのき

さて、来週、さ来週放送分のお知らせです。

「今夜、咲良の木の下で」の放送はありますが、咲ちゃん、ＩＺ＊ＯＮＥ中につき、
なんと、次回は、「ボスのき」「うえき」になります（笑）

咲ちゃんとＨＫＴ４８では同期の「田中菜津美ちゃん」と「植木南央ちゃん」の２人が担当。
２人が知ってる咲ちゃん情報を紹介してもらいます。

もちろん、咲ちゃんからのメッセージもあります。

収録は、これからとなりますので、なつみかんとなおちゃんへのメッセージ、お待ちしています。

メールは、saku@bayfm.co.jp

なつみかん、なおちゃんへの質問、お願い。ムチャぶりなど、メールで送ってください。

2人へのメッセージなどは、11月17日（土）午後3時到着分まで、ご紹介の対象とさせていただきます。

なお、2人が登場の週のプレゼントは、「さくのきＴシャツ」に、なつみかん、なおちゃんに直筆サインをいれていただいたものと
なります。お楽しみに

8.hi鍍我

9.off topic但係真係

留名

10.唉屌啲活動撈埋一齊唔知點分
以後唔跟活動就咁跟人算

0:05全場最佳

躝啦屌你老母 冇人想比你痴埋嚟啊

睇完舒服返未

hi蛙蛙and蛙蛙

喺韓國肥咗幾多斤

估下有人啲認咗做邊個

終於有人送

個頭

睇下隻左手

娜B

點解要咁對娜B

想俾對筷子櫻
示意圖

真真

蛙蛙

元嬰

櫻

nako

彩讌

彩元

清鈍

權F

11.special
fan art

______________________________________
娜B

______________________________________
腳

______________________________________
飯隨偶像

______________________________________
搵唔到人係邊好慌張既攝影師

______________________________________

______________________________________
認真既女人最靚

______________________________________

______________________________________
反擊

______________________________________
屌你死八婆推乜撚野?

12.IG update nako

真真

13.[TRANS]
DJ Suhyun: *reading comments* ”Does CEO Yang Hyun Suk know about Chaeyeon’s debut?“
Chaeyeon: I don‘t think he remembers...
DJ: Ahhh of course he knows

14.

15.19號vlive 7點清鈍主場

16.Miu is confirmed to attend the marathon!
From event's official fb: "among 1600 runners, at least 2 members of the famous group from Japan AKB48 will participate"
Vietnamnet: "at least 2 members of AKB48 will participate for the prize"

17.娜榮

18.

18.

19.

20.IZ*ONE - COLOR*IZ: 1st Mini Album has now surpassed 120,000+ total album sales on HANTEO.

#IZONE #COLORIZ #아이즈원

21.

22.QTShow

23.

24.

25.

26.雞蛋

27.BINC 4:45

第一頁黎明

Nako塊面搞咩

所以咪問佢肥咗幾多斤

HANTEO: Daily chart (181116)

#IZONE - COLOR*IZ: 3,548 copies (121,841 total)
#TWICE⁠ ⁠ - Yes or Yes: 2,270 copies (125,192 total)
#Jennie - SOLO: 2,106 copies (11,353 total)
#WekiMeki - KISS, KICKS: 1,034 copies (12,864 total)
#OhMyGirl - Remember Me: 832 copies (20,941 total)

lm

點解仲可以賣到咁多
T團應該都fs緊?

181116 Fansign Fan Account

Sakura: Chaeyeon's 느력치? What is this?
OP: Chaeyeon's ability

Variety (Gag): 5
Aegyo (Cute): 5
Individuality (Character): 5
Charisma (Cool): 5

開成10場FS

又要新po lm

你班痴線佬到依家都繼續有人爆碟喇

10場係算多定少

小心用詞
我已經冇買碟

IG最平放緊$70隻, 搞到我有D心郁郁想入多set

LM

打低Twice,大家有責小弟冇錢，唯有用愛購買

比大部分團都多

有canada

我先發現原來我琴冕唔覺意down埋挨鬆豬第二集ts版
啱啱仲喺諗點解場live會有幾GB

唔好召喚呀

清純：千鳥勁過雷切

錯啦

係氣呀

8號嗰場mcountdown元嬰la la la la vie en rose嗰下個挑眉

鏡頭前肥奈話要減肥
鏡頭後肯定成日食宵夜

成日食雪糕

四日後應該反超前

大想頭咗，下次先

睇返某solo竟然都賣到成萬張

南亞fans包底

我英係咪肥左？ 不過依然咁q

食肉

清純喂飽左佢

點解唔係權F
佢都話唔想食奶了

就黎成班回歸肥左 ，有後台就任性

奶粉越望越

人地減肥 佢地增肥

權F 太大難入口
清純啱啱好

肥到呢

限定團唯一福利
但行程Chur 過人地幾倍

weki meki 出道果陣賣到五萬張，宜家...

但chur 到咁都可以增肥先神奇

清純一定有上連登

咁chur 仲肥到
到底食幾多野

13000...
OMG都多過weme

Sad but Weme 出道到依家一首代表曲都無
淨靠度丁死撐

【翻譯】11.16簽售後記

櫻花：你好 我知道!!
原PO：嗯?（裝作是第一次去）
櫻花：誒 第一次嗎?
原PO：不是 上週來過
櫻花：Hee 沒錯
原PO：乃木坂 西野七瀨 知道嗎?
櫻花：嗯 西野七瀨 但是 Bye Bye... ㅠㅠ 傷心?（註：這位要畢業）
原PO：有點傷心ㅠㅠ 乃木坂中最喜歡的... AKB中最喜歡NAKO和櫻花
櫻花：真的嗎? 開心! 我喜歡麻衣和西野七瀨
原PO：是嗎?? 因為畢業所以有點傷心 萬一SAKU醬畢業的話我會有多傷心呢...
櫻花：現在還不會啊~
原PO：櫻花一直~~做愛豆的話就好了
櫻花：誒?? 就算變成婆婆也?
原PO：那時候也會跟隨在後面應援
櫻花：真的嗎?
原PO：真的啊
櫻花：那麼約定（伸出尾指）
原PO：約定（也High-Five）
櫻花：那時候也要喜歡著我
原PO：嗯!!
櫻花：謝謝 謝謝（日文）~

拖航母消耗曬有情同度廷既人氣

晚晚炸雞宵夜 之後再雪糕

假假地都叫YG老闆娘呀 過萬輕鬆啦

諗起19號個vlive又係食

好漢不提當年勇

nako 輕鬆變正方體

OMG都係慘
出道3年幾 但一直俳回係二線團
依家都係靠死忠頂

櫻心諗 469

今日係izone簽售招募期既最後一日
等睇聽日得返3位數

嘟嘴呀

jennie有後台真係輕鬆過萬
on9

secret garden (好似係
好好聽

自己俾錢買自己既碟
你吹咩

不要再說了 就黎接受唔到

Dont care
Stream Solo

變Cube

你真係唔識韓文?

笑到我仆街

試過櫻奈仁啲fans services
下次cb 我為泡菜仔個荷包默哀

簽cube做吉祥物

左手交右手

Closer最高汁

你班仆街仲話小朋友肥嘟嘟好睇
仲叫nako食野

closer windy day

韓飯？

左手交右手仲賺埋人氣
抵到爛

好似某d回購女團咁

想問april 係咪都賣得差,新歌其實唔錯

真係好識釣fans

呢張yena個表情

邊隊🤣

bp啲youtube views真係好撚恐怖。
而且唔似買views

就快圓過肥hi

今日喺library見到solo #1

我覺得已經圓過

順便為你個個默哀啦咁

係咪會嚟mama hk嗰個

Great!

有聲

11.16簽售後記

便利貼提問：睡不著時櫻花會做甚麼?
1. 打遊戲
2. 躺著看天空
3. 玩手機

櫻花的選擇是第三 玩手機

又未到
應該一樣圓

：我呢？

語帶相關

依家係
BAAM!

Momoland 都無左個勢喇
Baam 0 個1位

幫你開埋
laboum 人影都唔見哂

如何可以不愛他

estrella出相未

你出隻照copy好難再有 1位

咪係

Gb之後更加肆無忌憚

就CB又狂減
睇住反彈

repackage

咁bad boy同really bad boy點算好

諗住食過翻尋味

Omg Watanabe Miyuki/Milky, went to an IZ*ONE TV recording while in Korea and declared that her oshis/biases are Wonyoung and Yuri.

Omg I live in a world where my faves stan each other

日本人醒啦 好like唔like like 油b

為個名威一陣個抹殺咗一大羣道德行先既潛在fans，真係好on9

好滑好想奶, 應該好香, 奈奈

指原

如果見到Idol減肥+染髮
銀包君: 我屌你老母

其實20+嘅女仔通吓淋巴會去水腫
妹妹仔發育期肥吓好正常
不過佢哋嘅工作量咁癲
竟然仲可以肥到
究竟佢哋平日食幾多嘢

唔想下次見到唉鬆嗰陣要拎美極 變日本版cat girl (雖然如果奈子變咗我唔介意做佢嘅Ken)

如果見到ione增肥
銀包君:我屌你老母

唔食多d邊夠體力

迷路痴撚咗邊條線
個腦都迷腦路了

晚晚食宵夜

肥死佢

都係個句啦，個八婆係pd入面形象唔差

真心冇睇過X宗罪唔會覺佢有問題

apink 普美 減肥就知cb系列

段聲片佢係咁講 yuri 乜yuri物 聽左陣頂唔順
不過飛去後面有講nako細細粒好可愛

181116 IZ*ONE fansign

To Nako
If you could be reborn, who do you want to become?
1. Shiraishi Mai (Nogizaka46)
2. Hamabe Minami ✔
3. Jihyo (Twice)
4. Nako once again ✖

邊條片講

q: moment that determined your debut?

yena:
✓ suki ni nacchandarou center
‘who made eunbi mad?’ (t/n: rumor rap)
getting kicked by ahn yujin (t/n: I AM practice)
pd48 ep 1 half of all the reactions were mine
getting picked by ahn yujin for the group battle

#최예나

掉反轉 佢地增肥就知要cb

我想嘔
粉絲濾鏡冇曬
想去打醒佢

Nako就快肥腫難分

why not both

但係依然覺得好可愛

濱邊美波

呢個真，但想係咁叫佢死肥妹撩佢

Mario變Wario

除咗我地呢班廢青無人反嘈婦架啦

接受現實啦

查看 @223731chan 的推文：

團野本身得2 3線

聽講D女去韓國壓力大係會肥,
仔就會瘦,
因為又冇時間訓, 又累就會狂食零食

咁多位痴線佬早啲瞓

3線會唔會太睇得起佢地

同依家ioi 航母團差唔多喇

3線都俾多佢

仲差好遠喎

冇辦法，條友叫迷路

嗱你所講嘅航母團都叫入到melon
Laboum就

山本彩可唔可以一棍打醒佢

假架

nako once again

可能係同伴
但唔會係好朋友

率濱一個人有知名度既
又有戲又有劇

記得有個 拍拖退隊結婚生埋仔

FT個鼓手識食

律喜
嫁咗俾ft崔敏煥

比ft鼓佬食左

第一次喺呢度留言 其實望咗好耐 無出聲 有d野想問 所以留一留言 想問吓生放卡值幾多錢 好靚想要 但一問之下發現要幾百蚊一張 係唔係真係咁貴? 貴在邊到? 想要權f 櫻花 nako生放卡

其實瘋狂複製上下1.0 2.0 3.0 4.0個陣幾唔鐘意佢地的

仁美生放好似都500up

仁美好似已經人氣算係麻麻都要500?

物以罕為貴
之前有巴打係度放Nako 250

updown ahyeah hot pink 派台歌要洗腦無辦法
但碟入面d歌首首高質

mamamoo未出黎個陣佢地咪已經係呢種純實力派feel

仁美都500 nako先250?

良心價掛
唔知賣左未

唔係出面nako 100usd同櫻花一樣

因為生放卡係要去現場睇先會有
比較稀有

只有去預錄嘅人先有 而且係隨機抽成員
去得嘅多數係fans 會自己keep 所以放出黎嘅得好少量
物以罕為貴 人氣高嘅成員咪越貴
Fs卡就更貴

不過依個坑真係唔好落

嗰張唔係簽售卡咩，如有錯，請指證

500係開價者
又唔係成交價

想咬canada舊肉

貴在去拎張卡嘅過程 又網上報名又現場等好多嘢 加上限量 自然多人炒 普遍市價300+ 唔建議跌落呢個坑 我收咗一張已經滿足

油油放送卡90美金

講緊嘅250 500係港紙定美金啊?
岩先見有人講美金價 ...

不如自己去追fs追預錄

大神
肺腑之言
我都係建議唔好落e個坑
倒不如儲錢去韓國追預錄

又推坑

果個250係簽售卡 卡背後面乜都冇
我見ig都係放送卡貴d 可能因為後面有個mb親筆寫既字所以貴 ?

@裴巴

原來如此

助裴巴去fs
心動不如行動

二千幾百猶如垃圾

FS卡點會平過預錄卡

fs今次開左10場，正常應該平D la

放送卡係親筆簽名黎？唔係印？

零食?

唔係每場都唔同架咩?

即係album小卡個種印

印簽

望到02年呢個數字突然一陣心驚

係 有人問左
清純話係驚肚餓由待機室攞出黎既零食

新留名要講鍾意邊個member嘅canada

唔知喎 不過數量都少 可能佢已經做咗水魚

Love misamisa canada

哇

100 usd唔包shipping

不安

好易搵到你

明member感受?

團就一定係團
係精品團（gidle) 同航母團（ioi其他團）既分別

solo同拖一架航母中間都有好多空間既

一定

話說早幾日你哋班癲佬先至話班女有錢
結果唉鬆豬即刻播娜B屋企窮到冇錢做手術嗰段古

多數後者

無講過娜B有錢
淨係覺得清純特有錢
彩燕/彩元都有貴族小姐氣質
其他人我覺得中產

佢哋不知幾enjoy

一場fs得100個位 去得嘅都係fans 有幾多個會放返出黎
反而預錄一場多咁多人 d卡又重複 放多d出黎先合理

櫻都覺得有錢

燈到出歷史

吓屌播d咁慘嘅嘢。。。？？

但精品團就要睇間公司有無靚牌
但有都推埋出嚟pd48?

收皮

預錄仲要唔洗錢

banana既cb數量cls

娜b

當局者迷

Credit: iz*one chu ep04

個段好感人

可能somi心目中只係覺得yg artist 好型所以過去

明顯Cube同FNC留左手
其他細公司都係派一兩個黎玩
（Banana Fent)

我想問係咪張張fs卡後面都係空既？
我見放送卡後面冇一段文字都會有個簽名

無結論既問題

條路自己揀 仆街唔好喊

fnc真心扣住幾件高質野

IZONE香港人氣排名係?
我自己排排先

講Somi點解入yg就快變呢個po既日經

可以期待下初媛同海允

可惜姐
Yg呢幾年搞到咁 都要去

魚糕女團又停左咁耐都唔出

除左咁 我諗唔到yg有咩吸引力

屌，陣間睇

但係Fnc 呢幾年都係靠舊團
sf9 同 n.flying 幫唔到手
都唔知下年出唔出女團

個個唔同喎
唯一肯定嘅係最尾嗰個一定係

Cube黑暗兵法同我講初媛會比佢 叫去玩多次Survival

我覺得除左櫻同nako
其它都無話好大差異

FNC vocal有保證

引戰

唉on9老細

sorry 無諗到咁多 自膠

好擔心nako 塊面就黎變肉面飛龍
不過都係咁QQ

公司有幾個band vocal 係唔同啲

好耐之前出過兩張圖 不過冇左下文

禾櫻大撚哂

真心排嚟做乜
總之依度話題性一定係油
仲要係拋離好遠嗰隻

FNC老細on9
但最少比其他幾社好
對比下 Pledis Cube TS MBK
FNC 算有小小良心
最少依家洪基有CB
容和單野又告左一段落
上面四間公司

而且老細好鐘意band team, 對vocal要求一定高

油b 大過所有人

我指既人氣

起碼choa收皮之後仲有aoa cb
當初仲以為會變after school

yes

認同
我蛙

seolhyun仲係度嘛

雪炫以外幾個都有job接架

呢度咁大影響力

向大家介紹我女人

淨計連登討論度：（似）
>櫻>蛙/Nako>其他

帶你女人返下面啦

話說aoa又係韓國憤青嘅受害者

讌>蛙

你當權F對F流架

惠晶而家都幾好
不過再唔出女團
真係變和尚寺

點解要edit quote俾我睇到...

其實係

逝去感情如何留得住~

安重根

可唔可以理解成後生一輩都係柔理fans

柔理真係叻女

權f對F >>>>>>權f

屌

數學系理解力

我用最想收既小卡黎排 真係排到既
me: 一定要收齊：nako>膠真>
可以既話都收埋 唔勉強：蛙=清純=櫻=彩燕=彩元>
最後先諗：仁美=元嬰=權=娜B>>>>>>>>>
燒：____

其實我本來冇話特別憎佢
係入左呢個po先知佢d野

我最想收既小卡:__
作用:燒

勁唔勁先

加

根據裴巴經驗
好似燒唔著

其實我d師妹（先中二
睇完連登就憎左柔b

一句洞晰我個句既真正意思

教佢下次淋火酒上去燒

你係咪要真？

重點係個時全連登得我一個讌推
一野俾班妹搵到我連登ac

叻

Off the Record 又赢

衰過weme

雪雪大戰祖藍

做jooe突破常規

其實有我同其他人
不過個畤唔夠膽出聲

時

點解

咩？小卡我就齊啦應該
仲有d未齊既等緊夜煙巴個d
係奈元娜個張驚冇 好似見佢開得好少張

break the record

下次BBQ透完爐掉落去算啦

俾你彩燕大將軍嚇親

用石油氣罐

讌

oil the record

個時我係好努力用愛同誠意打動大家
嚇乜勁啊

我第一次追韓團 好多嘢都唔識
係追左好耐po 明左少少先夠膽出聲

我都唔識 不過好早已經一直喺度9up9問

夜煙得一張 好似係

我就喺度睇你9up

我都無追開

同埋佢都好似次推係nako

睇完第2集 先係到留言
一留就到而家

佢有好多張nako

jyp 走出黎既有保證
jyp 本身無

bin c

見個個都來勢兇兇 自己齋睇算

唔幫下口
我個時日日Mon post 怕人恰我個女
日日都兩二點訓啊！

Natty好似係Stone 練習生

我今次可以嘅話想全部卡都收曬
不過除左仁油純個張 真係頂唔順
佢同奈子unit嗰張如果唔係有nako我一早將佢燒左

順圭起身貼圖呀 ！

仲有好多櫻

公海依幾日都幾多埃鬆

奈蛙
膠真又叫

鬼有咩,打櫻打油都打咗七八十個po啦

好似話走左了

produce46 到佢喇可能

剪走佢啦不如

好多細路post…

咪又係喪心病狂導清個班

Nako
究竟比未黎PD前重左幾kg

等睇misa用柔術撃沉佢地

我都諗住收下
不過睇錢做人

我娜B同彩元就夠

點都要收返張

佢哋成班話要對住元英對腳射精！！！！

+1
果陣都係mon post期

買多張卡剪個鍾意既遮住佢

你過去貼多啲油啦
唔好喺度貼

所以就係話Pd48完左仲多左人

肯定佢地無睇過蛙腿
奶粉對腳太幼了
都係蛙腿正d

依家有你地
讌黨終於不孤單

又唔覺好多新人
起碼大部分名都好似pd嗰陣見過

入黎揾個cm搭嗲，輕鬆進場
仲以為個陣時唔敢出聲個啲都係油飯

其實咁多位新人

我想講我哋lee邊唔係團po嚟

大家有冇嚟錯

我想睇蛙樣多d

後期多左好多人
不過都唔見左堆人

蛙腿

Produce俾讌嘅舞蹈所征服
同櫻嘅愛更加唔使多講

唉仆街，醒唔起有啲出開聲既都係油飯

驚見到對黑絲腳d精自動流出嚟

你講緊邊個

[圗文並茂] 首席韓國女團點評大師 評選每隊女團最漂亮臉龐

#101 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你呀

Pd果陣 個個都競爭關係 爭12個位
開口講錯就撲街 pd後安全

屌9你 貼你個canada 出黎好過喇

邊個應咪講邊個

YoU

中point

精神年齡7 8歲
有用唔盡嘅精力

咩料呀

我呢啲小眾 冇競爭力
點講都得

個時風頭火勢 我想推一推娜B都唔敢

私家嘢

真係唔明白曹柔理有咩值得推值得護航嘅地方

嗰時清純蛙比人屌到乜咁

1 可愛
2 唱歌好聽
3 個樣有star性
4 dance queen

好例子
個陣唔知點解d人咁憎佢

181116 FS (cr.Kirschbluete_98)
Q: 鐘意人點叫你個名?
A:
1. Saku Chan
2. Gura unnie ✅
3. 公主大人
4. 其他

仲記得個時有個人個名叫 給洒吧 同我一齊推仁美 佢去左邊？

1000%前比人屌到開花
個個腳膠睇完蛙腿先唔屌

因為太牛屎

得幾個人既fans個陣開口係會俾人圍
蝗 stone 油 牛 奶粉 同金珉周
我都唔好意思講呢度有幾多人轉馱了

惡剪
加上好多都係因為akb先睇pd48
同日本妹有競爭 好易中哂槍

可能改左名 一直同你傾緊計

放過佢地啦

係
不過清純都明點解 個人覺得係佢上左綜藝之後先對佢有好轉

一直韓妹推珉周同彩元
不過牛有轉軚就真嘅

咪 話佢唱得好囉 唔通話佢靚咩

ptt

要經典重溫不

娜B係I AM開始先好轉
之前都係覺得太over

算喇 呢到槍口一致

人氣僅次於宮脇咲良！IZ*ONE成員過去舊照曝光「差很大」...出道後直接「從路人變女神」！

油B好撚正

嗰陣完全唔夠膽推蛙

突然覺得小弟係lee到都得罪咗好多人

final都太over
出左道印象先好d

dllm拎直拍views出嚟睇睇先啦僅次
on99

被剪到太慘啦

831後邊個都唔反
專注抗曹

肥妹無乜人推 收碟收卡都易啲

係
之後先發現佢有幾重要係團裡面

真心pd48 剪到佢咁係無野好推
完左之後睇vlive發現佢原來好溫柔體貼善良同呆

肥妹係無話題性者
但收肥妹都唔係咁易

真

標題黨

佢好毒

你收哂嗱 我差張仁油unit 諗緊收唔收

又靚又善良 好難得

垃圾台霉

其實好多個都係出咗道我先改觀
彩元 娜b 膠真

終於追哂文

@Polyrhythm_39

講真呀，其實靚女心地真係好啲架

睇左youtube d minchae moment
覺得佢對讌好體貼
好似已經升到我次推

嗰張我都考慮緊 我仲有批簽售碟未嚟 打算拆完睇吓齊唔齊 有排等

我菲快d好返喇

韓文唔太好

831以為肥妹同清純一齊做毒撚
點知清純食哂全隊
得返肥妹繼續毒

彩元咁少鏡頭 梗係

果陣專心睇讌 完左pd 先再追番其他
唔好打我

唔知點解覺得好好笑

一直都係蛙飯

彩元同肥妹幾fd架喎

發現彩元man左 娜b有趣左 膠真呢 都係咁膠喎

啱啱都睇左 原來佢地有咁多交流

我記得娜b 第一集好撚多野講

蛙係冇實力, 但睇得出佢好比心機去追+人品滿分先入到頭12
只講實力佢唔會出到道, 實力+性格+人品+樣就出到道

佢嗰種善良係 覺得自己唔係靚女個種
覺得佢睇任何人都係一視同仁嗰種

我都戥佢心急 成日想佢存在感高啲 但語言不通真係好慘

親密度差好遠
清純果邊攬完A就攬B
肥妹成日見到無人理
自己又唔出聲

係邊個妹妹激親佢

其實蛙蛙真係好鐘意彩讌
同好細心

想知肥妹係日本係咪都被動, 比較奈子同櫻

肯定係膠真

孟浩巴心水清到

櫻cam

講實力 清純一定係第一個out

膠真前牌狂咳, 傳染左

呢度爆碟爆到hihi 喇
要bin c我諗bin到聽日

啲台霉真係好撚鳩

睇佢vlive同綜藝唔係幾出聲
真係好擔心佢

感覺佢好似仲適應緊
洗腳婢變GGG 又語言不通
可能幾大壓力
利申9up

兩個都內斂 好有純情feel

將啲病菌散曬開去 跟住自己又好返

問題係佢好似連日本line都未熟得晒 之前睇佢哋9玩跳舞嗰場簽售 雖然奈子都係好似未同人熟尷尷尬尬咁 但係仁美除咗彩元之外真係無乜同人有交流 埋唔到堆咁 我見佢連搭奈子膊頭嗰吓都猶猶豫豫先搭落去 真係

呢個團太多小朋友

有個人成日攬佢 撩佢講野
但係唔係團入面

可惜無權F 不過都等你出相

依度啲碟多鳩到

你個名

一個痴情直男 一個純情少女
遲早俾膠真溝走埋

我係比佢地個
hidden box推入坑

最需要既係你呀.....

冇其他人熟得咁快
同埋我覺得佢學韓文係三個人入面最慢

彩讌有湊住佢
但彩讌真係當囡咁湊
清純會攬佢既
但撩佢講野就真係除左你個名無邊個會

無計
語言太講天份

izone fansign 181116 fan watched minjoo & yuri fight & said it was so funny.

f: who bullies u the most?
m: yujin, wonyoung and eunbi *looks at yuri* but atleast i'm higher than yuri
y: wtf are u talking about? since when were u ever higher than me?
m: i've always been higher

蝦蝦霸霸 又公主病?

想知hit醬同邊個同房？

講起以前pd48個時呢到個風向3日唔埋2日就轉一次,唔跟貼少少都隨時講錯野

你讌啊

彩讌

肥妹應該好睇人面色 nako同櫻對佢黎講大名星 佢應該未習慣

存在感足夠啦，每次一睇到Nako就...

後悔果陣有個fd叫我睇pd48, 我無理到佢
搞到咁似先飯，無哂追pd48果種緊張感

讌都已經好照顧佢

講到一言堂咁嘅

有 膠真同佢對望玩左下
其實nako都少同人玩 係得娜b 玩佢 (個場舞)

港飯 係咪呢度D巴打黎

神隱左 睇唔到佢
都係同房熟啲 到同屋熟啲 先到同團熟
有時間既

打醬

個陣我好似投過珉周 幾次票咁大把,
係見佢苦練舞練通頂個次, 好似係1000%個陣
izone入面, 我係喪投:
1.nako/sakura, 1pick/2pick個陣
2.彩燕, 1pick/2pick個陣
3.hitomi, 1pick/2pick個陣
之後曾經投過有:
清純 (bby個陣)
權F, 佢有實力
膠真投佢因為咁細個已經咁膠不得了, 唱同跳又OK
珉周練通頂同1000%完之後有投佢
奶粉好似一次
娜B 前期都有投過下
其他好似冇投過

我身邊啲fd都冇興趣

哂時間

洗腳婢心態
其實佢已經係大明星嚟
Ig follower仲多過WIC

讌好明顯都係慢熱既人
要人帶住
韓妹佢都未frd得曬喇
點知依家要帶返轉頭
我諗佢都好苦惱點樣先會同佢地frd d

okok
自鞭？

夜煙用咩機影呀

但讌真係當囡咁湊
肥妹要既係Frd

就連同佢同年嘅蛙都當佢女咁湊
恐懼鬥室嗰次真係以為蛙係佢啲補習老師

係鏡頭前面太保守
驚佢好快掉粉

跟住有一日我睇完rose個mv覺得好撚正
之後用2日時間睇哂pd48

可能太少共同話題
變左一開口都係啲單方面關心
要耐少少搵下共同點先

同埋講真, 我地點心水清都好, 點都會比惡剪影響到...
睇埋REPO...先知多D佢地背後既野,
同埋記得岩岩出12人個陣, 先知原來鏡頭冇交流既...
鏡後咁FRD底同埋知邊個最性格好/多FRD, 根本剪接好影響票數
同埋韓國一般觀眾點會睇你REPO

HI醬韓文應該好過SAKURA, 根據我地D戰地記者

又唔係一言堂,只係鍾意與唔鍾意就真係一瞬間

夜煙巴唔係咁答我嘅

一嚟佢語言不通 二嚟我估佢會唔會係擔心自己毒舌毒親人搞到人地唔開心 三 佢係咪都知自己安選之女所以都驚驚地其他人唔gur佢 四 真毒性格 我自己有時見到同group/team入面有啲比較受歡迎或者講嘢地位比較高嘅人都會唔敢出聲怕得罪佢

都幾快手 每集都唔短

第1round 12pick有投過sad frog
最初有吹奏過佢之後再冇入嚟，到後期先入返呢個post

重溫

會唔會係南南巴個D

通頂睇完之後星期日全日坐係度睇

好在你冇追 嗰時我乜嘢都真係荒廢曬
佢隔幾日又出預告 又花絮 唔成日追住會miss咗好多嘢 而家啲中字花絮都好似冇曬咁

睇得出個笑容係唔同

第1次睇live，第2次睇中字，第3次係睇彈幕

+1 完全廢青
日日刷直拍

終於追完po
前面做乜咁夜召喚我po圖
未收工呀,等我儲下氣先啦
btw覆返神崎巴,我飯韓圈先,少時本命

唯有希望佢可以快d融入去個團

毒撚性格就無得改㗎喇
其實睇team 8啲綜藝肥hi玩得幾開㗎
可能熟咗韓文會好啲

同埋屌你油b咪喺度厚臉皮爭c位
安選之女wfc

因為我自己劇透自己，d非izone成員既畫面就會飛住睇

正解
可惜Yt無咩reactor做reaction

冇話鞭唔鞭
12集認識差唔多100人, 仲要比人剪過

我覺得係慢熱啲啫 我會叫我老婆講多啲野架啦

仲要成日比人撚
排名跌又驚
日日過得好忐忑

呢度無sone唔識你喇下話

難怪咁快

愈毒舌，學語言愈恐怖

個陣我聽南南巴講

晚安，

油愛大家

學識左 其他團員就知出事

咁多夜鬼 訓

啱呀,而且追咗3個月你比個831我,血都嘔出嚟

真母子

最初12PICK我好撚憎清純, 珉周,
心諗一個HEA唱跳, 一個叫好少少但又係乜都唔掂, 仲要日日散發負能量
之後去到bby, 6PICK至1000%, 對佢地改觀

我讌

借朋友 我乜都唔影 答你唔到咩機
我第一排影唔晒成個台 所以大合照我分開影佢哋

呢個真係痴線 排名次次過山車咁
明明之前1 0 1 ，2 0 2都冇咁誇張

其實由一開始我支彩讌金剛棒俾幾多人負皮
到之後越黎越多正皮（好似試過上到三十幾
甚至有人留言鬧彩讌都勁多人幫口鬧返轉頭
指原巴仲安慰我櫻花會好好照顧彩讌架喇
（雖然依家佢好唔專一

真係覺得連登有愛
多謝大家carry食飯痾屎

聽日見 岩岩搵返以前官方粉紅小棒棒

十足十我個時睇ioi咁
又係後悔冇由pd開始追

姐係櫻到而家都未打得機
仲要等check 完先收到禮物 都做得幾嚴謹
不過追左咁耐星
好想知d 星點處理重覆既禮物
又或者大量既公仔

落miyu加初媛就真係坐過山車
次次一係地獄一係天堂
最後絕望

P.S. This is me

個陣真係日諗夜諗, 屌你老味心諗究竟邊12個呀, 唔好比人淘汰呀!!!

清純升左上第3個次真係屌左出嚟

收皮啦，我賭油b條命正皮多過負皮

會睇

我本身喺呢邊架喎

睇成個pd48, 令人最感動既成員真係彩燕。。。

幾時變咗你老婆 單身狗瞓醒未

你果時仲話為咗彩讌而開ac? 另外你貼親嘅金剛棒都有人quote

蛙成張床都係同一隻公仔

真心為左佢開ac
本身唔睇連登

捐或者分俾staff呱
其實check嘅過程分分鐘都有啲仆街staff攞 不過希望佢哋身邊無呢種staff

24號尾2個集我仲抱有希望
唔望出道 望睇多一集
比個小道爆哂所有排名
個幾日好灰

巴打應該灰得更耐

我啱啱都收咗飛啦~唔知聽日早啲去買唔買到新手燈?

佢要返美國啦

過咗去就算啦
夜煙巴請繼續repo
比我哋啲奴工葡萄吓

過左啦

死咗圖

PD48果陣鬥負皮都唔會夠我多啦，
呢d野好閒姐，WFC

唔係有讌都唔睇呢一季
近呢幾年太多survival 睇到麻木哂

之前聽人爆料話簽名會嘅禮物唔係全部都收到
有啲會俾人沒收
特別貴野
所以係機場送禮最好

有時候生日禮物都會俾人攞 唉

出左專任公告果下成個心情好左好多
因為代表左頭20其實已經係Miyu
可以做到既最高名次
Miyu最少靠PD贏到一班死忠

唔買新果枝？ 唔知香港場會唔會整中控變色
不過我果枝韓場果陣網上訂落趕唔切到

你又真係好撚多既負皮

之前唔識讌
不過喺pd48已經感動左我

記唔記得小道個RANK同IZONE一唔一致

你咪其中一個canada痴線佬

係，我都轉軚撐油了，希望大家都撐

唔知之後點散貨

Kpopstar 個時好得意，可以搵cut睇

果一日呀，彩元拎第十名果刻，個撚個都係下下下又好不滿咁 ，啲回覆放粒膠，拎第十都俾大家屌

一致
嗰陣睇到o撚晒咀

如果個團夠多FANS, 連登係最方便UPDATE佢地資料
好似以前少時咁, 一開即睇到佢地做緊咩

成日諗其實頭20 除左某一位
都值得入團出道
奈何位就得咁多
只能祝福其他會更好
Miyu 其實對比之前真係好左好多

咪鬼提喇
佢冷門馬黎 風頭火勢係咁架喇

我都記得愛屋及烏

今日最熱鬧係依家

Kpop star 3我skip左呢季
係sixteen之後先煲番

根本腦入面從來沒佢既記憶

好似pizza巴最多 仲好記得係禾珠金剛棒

彩元其實係pd48好似無乜存在感

成班夜鬼

真心 其實佢點解突然爆咗上嚟

冇計 係pd入面佢真係唔係太突出
加上佳恩個d又冇出道 個矛頭自然去咗佢嗰度

讌黨可以睇下呢段
好正

每日都俾老婆毒舌叫起身好幸福
仲擔心我出門有危險唔俾我走

orange

係

因為concept stage?

咁睇黎你應該借到枝幾勁嘅鏡
追星要學影相喇
自己影個feel滿足好多
（不過會窮好多 ）

除左Orange 之外

彩元係平均型, 冇咩突出, 又唔係差
個陣我咁諗, 權F勁過你, 你同權F都係武林, 即係一大班FANS撐你,
我如果權F同彩元2簡1一定權F, 一黎實力好D, 二黎佢唔出道玩完嫁啦
彩元就愛莫能助

每一個黑馬代表住mimimi 三姐妹出道既機會少一分
果時大家都feel 到AJY 特憎3Mi
好敏感

Itnw打敗當時係箭鞄嘅solo
To reach you做c合格有餘

講假設又傷呢到手足感情，佢又唔乞我憎，唔講啦

明明佢贏咗solo主唱
都冇人留意佢真係搞錯

佢係驚你出街毒親其他人 影響市容

後期我已經勤力吹奏佢

追星，小白係基本，再上就328 428
做飯站影飯拍係燒錢

彩元to reach you果陣好靚喎

太耐 有太多其他大熱

我覺得MIYU比老母寵壞(自己估)

最入門D80+小白
有錢 A9 小白

有油反襯
係特別靚啲嘅

難

唔係喎,我最記得反而係佢地練唱嘅時候佢有一段清唱,有"wow幾唱得"嘅感覺

讌啲舞蹈因子真係天生
以前佢太細個 唔忍心推 依家要全力推

自己影, 睇返自己以前影得麻麻D相, D回憶都會返哂黎,
人地影個D都有感覺, 但冇咁強烈.

等夜煙repo等到好心急 想睇hi奈

無佢記憶唔等於佢無實力wor, 比賽舞台組内排名除左like ooh ahh果次第二，其餘都第一，好有觀眾緣㗎

家教好好喎
佢唯一硬頸個次就係想威俾死鬼阿爺睇

最想睇油

我自從聽咗佢嗰一兩句清唱之後
兩pick都pick佢同nako
不過我記得我係一講佢把聲好好聽 個po一定有負皮

真，不過影影吓唔滿意就會追器材，深坑黎

大家都有自己嘅心儀pick

佢根本係模範生 冇俾人鬧過 全部都係好
佢練習生做咗一年都唔夠
係真係本身有實力
排名都由20幾每集向上升
第10再前兩集都入過出道區

點都好聽過 先

樣又唔差

髮型一轉就已經靚咗好多

無人話過佢無實力~係根本連佢點解上位都無察覺到

係呀 itnw練習同concept拉票都有清唱過 好好聽把聲

AKB 鹽王

好多人唔鐘意佢個鼻，會串佢去整下容先，果D真係好僕街

應該話佢唔係唔勁
係存在感太低
而當時12後又太多太多發光既人
對比之下無咁突出

死火你講一講 我真係除咗to reach yuri同orange之外 完全唔知佢之前入過咩組

會唔會其實ajy本身都無預佢出道?

Miyu？

Twice組果陣幾好啊

千奇唔好整
依家咁幾可愛

可能就係佢頂長頸鹿位

千其咪撚整
唔想見到第二個南珠

個陣大家都有固定pick 就算有實力大家都對佢冇咩印象

果陣注意力同鏡頭係哂moe同海允到

睇返wiki
彩元個排名係由21 keep住浮，去到尾二個集係19，最尾果集爆上10

不過最勁都係 ，第11集仲係18,最尾升上第3

我個女都識唱歌

咁我明喇 應該係佢同nako一早組我先留意到佢
佢第一個舞台 係邊首我真係唔係好記得了

佢成日係唔適當時候硬頸,之前好似話佢係日本成日鹽d飯 因爲唔鍾意握手

老老實實，一個女仔日日俾人摸手佢地有幾可enjoy top members頂得住係因為佢地叻，但miyu唔鐘意唔等於佢錯喎。

你話握手重點係對話,但係你同你frd子吹水都唔會握住手吹啦，仲要係異性，唔鐘意好正常姐

主唱同第6名喎 鏡頭梗係喺佢哋嗰度

Into the new world開始我有開始留意佢，剪接都唔少鏡頭，感受旁白差唔多全部佢講咁滯 ，feel到ajy開始認同佢

19>10
18>3
某婦人唔講啦

早期未join呢個post所以我唔知啦 但我真係好後期先開始pick奈子&肥hi 之前嗰啲我都係悶到仆街咁睇落去 但都係無乜印象 細力啲屌

所以我舉腳支持佢畢業行自己路
本身性格入錯AKB
Miyu個性格同才華比較適合做獨立音樂人

即係好似日本要紅就要拍水著
以前1x年前仲要陪老細
而家叫好d

yui 個類

前半段PD記憶位就係BBY 同 TTU
其他我都麻麻地

Nako佢F升上A同唱love whisper
人氣暴升

係外人眼中，呢種摸手會已經係有少少唔正經既野
你好難話miyu無專業操守架喎

F>A 已經好多人開始留意 （我係其一）
加埋love whisper神舞台 真係入晒坑

都話仁美係

nako升上A我都未認得佢個樣 只係記得有個f班有個人好勁咁
頭兩集都係因爲pd個名先睇 第3集後入坑

奈子成個樣都係度表達緊一個意思: 屌你老母邊個送埋啲咁嘅嘢 真係笑唔出但係fan service我又一定要笑俾你睇俾你開心吓

然後就夾硬笑成咁

人生因邊個入坑

由個次開始就爆哂上去

巴

真係一開始我仲屌緊 憑咩一個人300幾票
結果

張相佢嚟

曾經都覺得其他人比第三名、珉周、彩元同清純更值得入final 12

經過一段時間之後都開始放低，除咗第三名之外

同隔離個組其實好大對比
又要多謝紗英 助攻

問全部成員嘅問題 即係點？

呢個真

又係清純

珉周 清純 依家直頭係我 3 4推

唔係油b咩 我無click開張相睇

紗英嘅鏡頭同喺rumor入面嘅份量都好少

有種陪跑命

望到有一幕有個灰衫女仔超級靚，係度練舞，直迫sakura級已經bookmarked

之前又係見到下尾半素顏跳tt個幕又係愛上咗

100分

我個陣好鐘意恩彩
可惜30止步

SAME 我朋友到依家都仲BIN緊我C

期待你寫返
有牛油嘅 MORNING 就係GOOD MORNING

第3集咪love whisper囉

此紗英非彼紗英

我講個個係 栗原紗英
好早唔見左

應該講緊栗原紗英

好

我都係個陣先識+愛上奈子

#metoo

想陰我

其實仲有一個原因係因為佢嗰組得一個係真係第一眼就覺得可愛嘅 其他都… 同佢d對手都…

高真都正 唉講遺珠點講都唔夠
Fnc個rapper
崔主廚個女 都溝左好多日本妹
同初媛同組個 cnc rapper
好多好多…

應該大家都係咁

冇可能

隔離組一開始揀做主唱嗰個…真係

應該係講個mc問題 啲選項係所有mb

佢個樣又變咗,我認唔到係佢

永遠都會記得呢個紗英
同我同月同日 生日

我就算831都好係恨到清純同其他10個
因為13係初媛
清純PD最好既戰友（雖然唔知依家仲有冇聯會）
果時當清純結果公佈左之後第一個沖去搵初媛果下
我就憎唔落佢

個組冇人識唱歌

兩個人後
前面係HKT紗英
Rumor係NMB紗英

屌佢韓國都出唔切d燈

How敏X 又係我好鐘意
可惜又係冇咩鏡頭

6 concepts企埋C都無存在感? 我就係因為呢次演出由佳恩轉推彩元

其他問題又冇事喎 選擇性執法

係無死角美女面前 有邊個頂得住

我其他接受哂除左柔b

睇完izone chu 沙固拿同彩燕睇信個到感動死

永遠都唔會接受到

Same所以cut撚咗Gmarket張單
焗住會場買貴嘢

推奈子上神枱既人

好耐冇上水

我load左陣沙固拿係邊位
Btw 真係好好睇 呢一集

個陣我都唔認識佢同美久
只係覺得普通kawaii feel日本妹

Same 本來當普通韓綜咁睇
直到nako 330果刻就比佢吸引左
試下去b站搵下條友咩料
點知就入左坑

OK，我反返油狗了，
屌你咁都記得我同老婆仔d野

大把repo都係全員mc
條友妒忌你同佢地傾得咁開心

忙到冇時間睇番團綜

我知，有好多人提我

仲有允真都神助攻過Nako

輸在髮型搞到無乜辨識度，不過再次證明靚女心地好

條友咩料

你嗰時日日都寫點會唔記得
好可怕橙色已經成為油狗代表色
明明屎色先啱佢

奈子答得好成熟同大方

佢係我隔離，有咩想同佢講？

驗眼.jpg

突然之間諗起個時日日都有人問呀邊個
利申我都問過

果種魅力真係愈睇愈落坑

不過我覺得就算允真冇助功
都應該動搖唔到nako嘅地位

有講過咩？ 我淨係記得佢永遠娜b膠真 綑綁式宣傳 + 粉紅色大字

但允真自己就進軍12啦

樓上上扮乜9？對你黎講根本唔係謊言

揀膠真

永野芽郁靚好多......

佢唔搞solo其實真係大機會12 點解佢果陣會覺自己冇人氣

點都要有人犧牲嫁啦

名次排得尾?

哦 睇你係唔會接受其他人思想有改變
有變就點都拎出嚟鞭屍
又話人扮嘢嗰啲人嚟
隨便你
講過好多次 呢度反嘅到近期轉撐嘅人唔少
點解我唔可以撐變冇好感？
我個思想你控制？
唔啱睇咪唔好睇囉
明明開頭有埋警告

係佢喺 I.O.I post嘅陳年FF

屌，岩岩睇返qt show ep2
又走音

因為嗰時未公佈排名就展開二輪比賽

結果佢係第十

打個和啦

尾哥靚d

咁得啦 你可以去投胎 因為冇可能

講真吖, 呢度有幾多人真係會係油膩真人面前直接吊9佢?
至少我唔會, 但FS既時候如果逼住要同佢講野既話我會hea 9佢就算.

諗起之前gem 街訪條片

邊條?

啱呀

捉個路人問
：如果你見到阿gem 你會做咩
：打7佢

之後gem係後面彈出嚟
條仔笠哂水

我都唔會想因爲我憎油而影響到其他member 對我既印象變差

娜櫻互撚cp

番到dorm 扮哂弱者 博同情
下次再去fs 其他mb無哂好臉色就中伏

Nako有左t money 會偷走出去食雪糕

夜煙有無比無趣彩元開親

*悶

我同佢玩得勁開心喎

等你講埋佢果part我先訓

今晚又爆左廿幾三十頁
聽朝啲人又棄追
訓先

完
點解今日fs好似少左相咁既

Pk post左先睇到有油
有無方法blur gif?

一直都有mon post
但好小出聲

四集唔夠喉
希望遲d有新野睇

無處不在

有巴打話一次cb 一次團綜

相都還可以blur gif同片真係唔識blur

巴絲可以瞓先

終於追完新post

繼續hardsell

冇睇過PD48可唔可以留明

快d睇返喇

睇左rumor 不能自拔

巴打我同你一樣都係2010年開始飯韓星, 不過我就係比T-ara第2隻碟圈飯.之後都有鍾意埋AS, 仲買過佢地同OC既碟. 再之後又鍾意埋IU. 09-13年對我黎講係KPOP最輝煌既時代.
至於佳恩, 其實我覺得佢係PD48最大既遺憾係, 雖然大家都知道佢好有實力, 但成個比賽裡面佢缺乏一個代表作, 可能因為佢心地太好但運氣太差, 令佢從來都冇C過, 從而令到我覺得佢每次係台上既表現都唔算好突出.
不過無論點都好, 以佢一直既人氣我始終覺得佢冇可能會出唔到道.

佢參賽個version d facial expression正好多

權姐又多左個fan

精華

最方便

Bookmarked

呢個組合好正

呢個都正 不過呢個舞台係咪冇開mic?

戒食雪糕高唔高到唔知 但肥落去就一定高唔到

So true

開左mr
pd48版先係全真唱
聽返參賽ver 真係會係咁起雞皮
唔明點解rumor得第3

啱啱特登開第9 第10黎睇 好慶幸個main vo比左權F

權F唱live其實幾穩，高音把聲又夠厚，幾襟聽

現場票係俾日本妹多架
所以少日本妹差唔多=讓半球
你睇番bby1組都係因為無日本妹所以慘敗

唔睇直拍都唔知RUMOR組有架妹 屌 5個剪到好似得兩條友咁

我係D好實力多於樣嘅人黎 權F真係正中我喜好

都係，櫻高人最高票但係小組都係得第四

曲風而言 我會簡rumor同i am
但loop最多都係1000%

Mon post冇出過聲 估唔到有人認得我

開po都成8個鐘前12點開
成班唔洗瞓可以繼續推
CLS

早晨

+37頁留名

apparently nako is sick and has a fever. that's why she held a motorized fan at the fansign yesterday

個個都病

她又來了
宥真：[哼]“집에 안 갈래 不要回家 나 오늘 숙소 안 갈래 我不要回宿舍～”
“我們下班啦！”

Hi醬飯巴

補充：

181116 IZ*ONE簽售repo一枚
問奈子重生最想要成為誰，奈子說絕對不要是自己
奈: 你好~~
飯: 好久不見 奈子
奈: (看著便利貼讀我的名字)
飯: 你記得我的nickname嗎?
奈: flum桑 記得... 記得(日文)的韓語是什麼?
飯: 我記得你! (韓語)
奈: 我記得你!我記得你!
飯: 重生的話奈子想要成為的人 在便利貼上寫了幾個人
奈: em...再次奈子? 絕對不要
飯: 誒 為什麼??? 我覺得奈子很好
奈: 美波醬! 好可愛
飯: 美波醬當然可愛啦
奈: 志效前輩因為是志效前輩 只有志效前輩有那種氣質 奈子的話…（做不到）
飯: 原來是這樣想~~
奈: 和美波醬在mail?
飯: 原來在發mail?
奈: em… DM?
飯: 啊 原來在dm
奈: 今天也發了！
飯: 下次再見 byebye 便利貼翻譯:
Q: 重生的話想要成為的人?
A: 1. 白石麻衣(乃木坂46)
2. 浜邊美波
3. 志效(TWICE)
4. 再一次奈子
（奈子選了浜邊美波)

這位韓飯會日語 所以去簽售都是用日語和奈子交流~
cr: eriflum
翻譯: 超愛奈子的米雪

181116 CTS藝術大廳 簽售會 叡娜後記

我：叡娜呀 我昨天看了放送之後就決定今天開始定期給白血病患兒財團支援了
叡娜：姐姐..（說著用自己的雙手拉著我的手放在臉上輕輕的蹭）感動真的ㅠㅠ感動ㅠㅠ
（省略）
叡娜：（讀著問題邊打勾）29分的問題呢一定要答對才行！ ！ （叡娜呀..是..9.29..分..不知為何280度反轉的感覺..為什麼呢..？）
不管怎麼說 要著迷了嗎center！ ！其實我在那之前排名順位一直在下降心裡已經做好準備了..但是 嘩！ ！成為了要著迷了嗎的center～對我而言是機會呀！ ！啊 真的是～做夢都沒想到能成為第四名！ ！在那之前完全沒有想過的～已經做好要回家的準備了..啊 真的..

Q:本人認為的決定性的出道瞬間是？ (9.29分）
1.要著迷了吧舞台center
2.是誰讓恩菲變的這麼可憐
3.被安宥真的直擊球擊中的瞬間
4.pd一回的時候幾乎過半的反應分量
5.小組競演前被安宥真pick到的時候
A:1

翻譯：里脊

cr.twitter

彩讌
181116 CTS藝術大廳簽售會後記
1，夏天(√)vs冬天
2，大海(√)vs山
3，運動鞋vs拖鞋(√)
4，美式(√)vs卡布奇諾

181116 簽售會後記 IZONE[心]金彩元
【CR:chaewonislove 禁二改商用 轉載請註明原出處】
Q:彩元最有信心能做到的是？
A:1.撒嬌√
2.三行詩（劃了√又×掉了）
3.freestyle rap
4.聲帶模仿

三行詩要好笑堅難
唔怪得要劃左佢

因為第一次排名排廿幾
但第一次排名喺high tension嗰集播完冇耐就截票
撐佢嘅人變咗係第二次排名嗰度先投到票
喺錄完排名之後第二日就錄揀歌
唔知自己人氣高咗都唔奇
Erii嗰排都係得廿幾

181109 第四場簽售會後記

我：元英為什麼這麼可愛啊
圓：不可愛啊！
我：如果元英都不可愛了世界上還有誰可愛啊
圓：姐姐你啊

撩..撩姐高手張元英[污]
翻譯：corn

Q：宥真認為哪個名字適合自己的飯們？
A：✔️狗狗團 ✔️高個狗狗團 ✔️豆豆團（因為韓飯說宥真是豆豆眼）

kkk超可愛呢

元英真係好多日本人推

181116 第七場簽售會後記

圓：姐姐之前也來過嗎？
我：你記得嗎
圓：因為姐姐很可愛啊，很可愛（向上的眼神
我：不不，可愛的是元英吧，第一可愛！
圓：騙人！你op明明是別人！
我：從今天開始就是元英了哦！
圓：最喜歡你啦

成日覺得佢可能無睇101 唔知個遊戲玩法

卡背字...?

181116 CTS藝術大廳 簽售會 叡娜後記

大家好！我是叡娜！成為了IZ*ONE的成員真的非常開心和幸福！而且能這樣以IZ*ONE成員的身份和粉絲們溝通見面既心動又讓人感到幸福.以後我們一起走哦.愛你們.

翻譯：里脊

cr.Yena_pic

181116 CTS藝術大廳 簽售會
O' My! 叡娜直拍

睇錯左璉靜個part

其實點解有感冒 發燒要風扇? 吹走d燒？

＊ 181113 SBS MTV The Show 新聞圖 ＊

打包:
張元英(58P)
宮脇咲良(38P)
曺柔理(18P)
崔叡娜(16P)
安宥真(20P)
矢吹奈子(23P)
權恩菲(24P)
姜惠元(4P)
本田仁美(7P)
金彩元(7P)
金珉周(18P)
李彩讌(5P)
多人(68P)
全體(41P)

係呀
屌你
唔好比我搵到你

kirsche櫻花CAM O'MY

O'My!簽售會元英直拍

O'My!簽售會叡娜直拍

見佢又唔似病
好專業

可愛哭

諗起而家大直路PO
定係等新POST先

等，你整住金剛棒先

點解無VAR

散熱

其實似彩燕隻腳向後踏左步先

張圖就係講緊呢樣嘢
但當左Hi輸

其實個票數要除返2先岩

好似對答緊
夜煙巴係背後講第2個答案真係好正

幾好奇新推權F既人對初媛既睇法
因為無追PD既人好難對初媛有好感

個樣生得太惡

好耐冇見

起身又就爆po

唔明點解有AC都淨MON POST唔講下野
定係我地爆PO太快跟唔到

個po我琴既先開

一日2po
花生都一堆

仲有3場fs

你都幾搞笑
Po咩又要問過你
之前南南巴po skip咗油嗰30秒
其他巴打又想知到底講咗咩
依家個post得你一個咩？
開頭覺得你冇咩 係可以溝通到
但依家發覺你真係對人唔對事
唔通我上台屌鳩油？
側邊其他成員唔會聽到？
最唔鍾意就係你呢啲扮大佬嘅人

好明顯係後者佔多數

娜B真真彩讌受10代歡迎
jk
油B過街老鼠

娜櫻互撚

夜煙巴幾時先講到HI

淋咗清酒但係燒唔著

夜煙巴po出黎比我地笑下姐
唔洗咁認真
我覺得幾好笑

依家打 但我怕中1001
我打快啲先

櫻: yenaaaaaaa

橙汁

呢個時間冇人出圖海應該唔會咁快爆住嘅

彩元有冇po到
可能我追po速掃miss左

講左,咁長都MISS

屌
我都覺得怪
點解一追第1個係膠真黎

831件事又未必個個釋懷 到
孟浩既反應我理解到
俾d時間大家喇
唉

躝啦

果然係同一類人
怪人

暫時剩係睇左9同10 樣我唔係好focus
但講唱功初媛好過權F 唔知第9集?定之後?係有幕佢地各自唱左段高音位
明顯係初媛有中氣好多 權F把聲冇初媛嗰種氣魄? 我都唔識點形容 可能權F有些少雞仔聲
後面各自rap一次比作曲家睇就更加顯示到權F缺少左D野但初媛係有
覺得慶幸係因為舞台上嘅表現真係好驚豔 佢用舞蹈同facial expression彌補左佢係聲線上(或者係唱歌技巧上)嘅不足
可惜我當時冇追pd48 如果唔係live睇佢練習緊同正式上stage嘅進步應該會睇到嘩嘩聲

Btw
蛙蛙楚楚可憐扮喊個樣

怪人咪怪人
當初我推既係Miyu
對izone 憎到爆先係正常
好好嬲自己無骨氣

唔同
孟巴唔會po油
Miyu巴好鍾意po

秒

怪人有分好多種

早晨又爆op

權f健康問題不參加fs

話時話今日上唔上音中?

權F

之前預錄左 好似係

18號係咪都唔洗出席?

好似上星期錄左？

夜煙巴好波，問左神級問答，千鳥定雷切勁

休息至今天

彩元last呀
依家得返奶粉同佢
不過奶粉勁短

下個po先
等你

不嬲肥HI都係講笑,唔係講佢肥
NAKO就真係唔好再食雪糕
BTW你問既問題如果初學韓文應該幾難消化到

野食都俾埋櫻
清純今次認真

你唔係話想轉推蛙讌啦咩

難怪！我見佢食緊嘢！
但明明冇人可以送嘢食

已經冇人阻止到清鈍食嘢
19號vlive

내꺼야